%!TEX root = ../../document.tex

\subsection{Gemeinsame Zuordnung}
\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/DOT/GemainsameZuordnung.png}
    \caption{UML Diagramm des Aufbaus der Gemeinsamen Zuordnung}
    \label{fig:umlgemeinsamezuordnung}
\end{figure}
Die Tabelle \ref{tab:gzAufbau} zeigt wie der Aufbau der Gemeinsamen Zuordnungs Kennzeichnung in der norm definiert ist.
Wie beschrieben wurde, besteht die Gemeinsame Zuordnung entweder aus dem \ac{utmref} oder aus dem WGS84 Koordiantensystem.
Deshalb hat besteht die Regel ``Gemeinsame Zuordnung'' entweder asu dem Block ``\ac{utmref}'' oder ``WGS84''.
Die Regel ``UTMREF'' besteht aus den Zonenfeld, der Region und den x und y Koordinaten.
Der ``WGS84'' Block wurde in horizontale Unterteilung und die vertikale Unterteilung aufgeteilt.
Der Block ``Gemeinsame Zuordnung'' beinhaltet auch die Standortbezeichnung.
\clearpage